南海6.5級地震

中國地震台網自動測定：今日13時28分在南海海域附近發生6.5級左右地震，最終結果以正式速報為準。

今朝台灣外海先震完

唔通係前奏

接住震

有海嘯香港就gag

笑撚左 菲律賓地震 支那硬係要講到南海附近

四川西藏南海輪住震, 似係大地震前兆

香港震一次D唐樓應該會冇晒

南海有海嘯西環 南丫島 港島南都會出事
你估大嶼山包哂成個香港島咩

佢以為海南

咁咪好

死一堆廢老 蝻亞狗 新移民 綜援撚
仲可以推一推跌樓價

你估香港偷工減料既樓少呀
千萬唔好震呀 出事嫁

就算個海嘯係西面海南過黎
個浪唔直襲都會推高海平面
到時香港既低地一樣浸到仆街

仲有日本

南韓會唔會震 有朋友去左南韓旅行

玄牛

實答到你啦
咁都問

港豬會落街睇浪

slide in the city

好 有假放

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

Btw呂宋西面有海溝，真係大震香港會有海嘯好大鑊，但今次係呂宋陸地之餘仲震源深度150km+,唔會有海嘯
咁就唔需要擔心